韓聯社：金在恩在公開場合現身

分身?

替身定真係醫好

人造人20

金在恩乜水

要搵到個又似樣又肥撚到成隻豬咁嘅人都唔容易

幅圖咁似呢個鬼佬meme

金仔無死, 好開心呀

我喺香港都見過啦

話咗冇事 根本度緊假

又係詐病引政敵出嚟

原來番咗去 之前係香港見到佢

又話現身
相呢？

屌你貼1月既相 扮5月1呀
打幾隻字就話有出席
我夠話我都有出席 不過無影相之麻

《勞動新聞》成日報佢視察架啦問題係冇相呀嘛